IMF：美國受疫情影響 料經濟今年收縮6.6%

IMF：美國受疫情影響 料經濟今年收縮6.6%
2020-07-18 HKT 07:08

"IMF指出，美國面對的風險亦包括政府及企業債務水平大幅上升、長期低通脹甚或通縮前景。"

中國：升3.3

美國四處暴亂

在經濟增長方面，美國暫時敗了仗